有個pc問題想問,以前部電腦無隔一段時間就會關機，當時以為火牛唔夠電,後尾轉16g ram就無再發生

因為當時電腦連接咗三個外置硬碟，我一直以為係部電腦唔夠電所以先會成日自動無故關機，但當時啲ram都唔少架喎，都有8gb，ram真係咁大影響？？

可能唔係 RAM 數目問題，係本身舊嘅有問題，你換走佢咪冇事囉。囉

我只係加咗8gb ram 舊ram仲用緊，不過都唔該曬你答我

除非你電計到好盡，
ram 講緊幾W 一條(5V/3.3V)......
最食電嘅HDD 都係一個10W左右 (12V)

我係用緊迷李電腦，所以可能會有電力問題

你家有兄弟
最近你加左ram 佢以為你超渡佢 所以走左

\l/